必須絕對支持前線決定

不在現場既你冇份講

推

push

加油

唔滿意既直接面對面同前線講
佢地都係講道理既人

尊重前線決定，加油

push
冇必要鬧前線
政府完全懶理，宜家前線壓力最大
留又五係，等夜晚又未必有凝聚力

但我都要講句
記得時刻留意逃生路線，小心被砌生豬肉

前線以外既人唔好咁多聲氣
負責支援就OK
人地行條路出黎比大家
一定要支持